想買電筒有咩推薦?

夠遠夠光夠大範圍,屋企樓下好多狗,用黎照狗嚇走佢地

有冇CP值高型號推薦,成本不太貴就可以大手大手入

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！